給所有手足 黎緊呢三日既建議 「不被捕！」

港共越急 我地就慢慢同你玩

唔好磨時間
一個鐘半個鐘都得
快閃 be water

有邊日嘅建議係被捕？

Push 記得攝衫

推

成日有臥底狗扮激動話唔好走，同狗死過之類
根本無可能快完，佢一日唔讓步就要同佢耗落去鬥長命，橫掂香港既虛假經濟力都係靠聲譽，佢未繼續亂立呢樣果樣囉

手足攝衫

推推

Push

推 唔好比怒火攻心

要keep住冷靜 要做野就做
做完就走

唔好係鏡頭下做show對峙